[溝女台]正式登場，share 冧女攻略

睇完呢個post 有感而發

毒撚總係以為自己係好男人

毒撚成日以毒，獨自居

成日怨天怨地，無咩正氣

所謂輸人唔輸陣，溝女無頭痕

毒撚應該脱苦海

就算暫時無女 都可以做個正撚樣

呢個台會首先探討溝女攻略(except左錢呢個不可抗逆因素)

0.衣著＋樣

1. 溝女話題

2. 個人活動

3. 拍拖技巧

相信肥柒毒窮 只有窮係難以改變(但月入15k應該唔難)

肥柒毒完全可以靠後天努力

毒撚最忌有自信

入正題未？

準備中

算啦 溝女不外乎兩隻字
冇唔緊要 比錢啦
冇錢都唔緊要

lm學野

鬼王？

完

strong post 留名

LM學野

毒撚救星 師傅

鬼王

柒先改唔到
整容咩

毒撚留名lm

最緊要有錢靚仔高幽默

Lm

係exclude
唔係except

其實每個男孩，本來都是想做一個感情專一的好男人的。
其實每個男人，本來看女孩子都是看臉而不是身材。
其實每個男人，本來都是不會講黃色笑話的。
其實每個男孩，本來都是渴望愛一個人直到永遠的。

只是，沒有任何女孩愛這樣的男孩，她們覺得這樣的男孩太幼稚，太古板，沒有情趣。

於是男孩開始改變，變成女孩喜歡的那種嘴角掛著壞壞。
開始學會說甜言蜜語而不是心裏想說的話。
開始學會假裝關心，學會給女孩送小飾物討好她，學會如何追求，如何把握愛情。
或者看破紅塵，遊戲情場，成為女人恨恨的那種男人。

他們可以很容易俘獲女孩子的心，但是他們也會在黑的夜裏叼著煙流淚。

心裏有愛的時候，沒有女孩；有了女孩，卻永遠沒有了愛的感覺！

當男人聽到女人抱怨世上沒有一個好男人時候，他們不會再去努力做個好男人，
只是微笑著擦肩而過。

認真答

衣著簡單淨色為主，感覺乾淨，肯gel頭已經夠

培養多啲興趣，樂器又好，運動又好，煮野食都得，自己發掘下自己

有咗呢啲興趣基本上同女出街傾計都唔會dead air

樓主講重點未

仲未準備完？